港姐泳衣都有number啦

屌你老母，泳衣咁少布都有，你班速龍小隊全副武裝你話俾我聽冇位？！

Ok
呢個正

高汁post

高汁